男子酒店內膠袋笠頭吸氦氣亡

下午2時許，沙田澤祥街一酒店的職員報警，指一名男子在上址一房間內，疑以膠袋笠頭自盡，救護員趕至現場，經檢驗後證實事主已當場身亡，警員在房內檢驗一罐懷疑氫氣，不排除事主以膠袋笠頭再接駁氣罐，吸氫氣自盡，正調查其身份及尋死原因。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350

香港沙田凱悅酒店

用生命值影響商家盤生意 致敬

抵撚死

咪就係, 直接講酒店名咪仲好

想問氦氣邊度有得買

千萬不要自殺

淘寶

凱悅

你有幾何會聽到 商家佬會話你知死過人 ?
全部都係 其他知事人士爆料出嚟 爆左出嚟 話埋畀你知 你又會唔會揀嗰間房先 ?

發覺你依條 ON 9 真係傻傻地

學咩人叫 「深思」 ?

酒店死人無事
又唔會當兇宅

究竟係氦氣定氫氣呀

係氧氣

無痛自殺

有恆心既 淨係用膠袋都得

氫香港好似好難買
氦多

其實咁死係咪最方便舒服?

自己用本生燈整好易姐

係
聞半分鐘已經會暈 失去知覺
好似平時呼吸咁
當個腦知道唔係氧氣既時候你已經暈左
無痛自殺

其實點解會變聲

傳播聲音速度